Europe Server係200ms Latency，Asia係50ms，其實個分別大唔大？

最近PS4玩Fortnite，disable左cross-platform。但Asia server無人玩，要連入Europe先玩到，但Europe latency係200ms，Asia係50ms，其實個分別大唔大？咁樣玩會唔會好蝕底？

無人？